熱門回覆個排序可唔可以加埋由最多負開始排

有時對於最多負評有興趣

由最尾果頁開始睇咪得